其實香港都幾多凶宅 / 兇宅 平均一日兩單😢

呢個list都睇慘下

係睇下死得誇唔誇張姐
普通死其實唔太算凶宅姐
但如果你話一家4口 比人斬死
又慘又死得勁...咪凶囉

點都唔安樂啦

大把啦, 大多數屋邨多數都有人過身,
住戶人口多. 自然過身都有 , 唔一定自殺.

自然死亡 唔算兇宅的

都可以咁諗
不過查冊會出現, CERTIFICATE OF REGISTRATION OF DEATH, 如果當時政府班人登記咗.
影響 賣樓.

業主先會有 租客死係沒既

附加文件

2047 是否可以 F5 refresh